HKBN到期 轉台求新plan

應該2月左右到期 想由100mb轉1000mb
唔該巴打們

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow